THE IDOLM@STER綜合討論區[168]苺プリンセス、爆☆誕

山
公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

本post常註警官片桐早苗

やよいP如月千早

ありすちゃんペロペロ！！！！！

我老婆

咁多負皮

LLC

雜巴回歸
ありす又出恆常

今日唔錯

我唔係LLC 信我

收島風雜巴唔見左兩日係飛左去日本同CY講掂數今期出ありす

咁點解唔係出rika

仲有莉嘉fes限

宣傳開始

下張fes咪出

大天二咁快就抽中

冇

我俾2ch爆擊

你們都要一齊死

好多限定…

Yes 多過恆常

哇屌

留名

美洲人

月球人

樓下M巴已經完美擊殺左我地

雜巴之前都4SSR LA

睇完大天二幅圖
我一上discord就比人補刀
大家一齊死

我仲以為係你自己抽中

歐盟主席七十二

見左千尋幾次先抽到

72歐返喎

人人都可以屈歐，得72巴唔屈得

我唔抽恆常的
但我相信抽中嗰位應該係美洲人…

咁衝動

已有限,唔抽

72次次都抽…

唔齊學咩人推

冇資料推

非擔當

唔抽

最多復刻唔井姐

愛麗絲咁可愛真係唔抽？
利申 剩係每日單抽算

72不如我地幫你蓄個元氣彈啦

60石以外唔抽

智絵里等緊我

杏等緊我

感覺好似72同雜巴交換左

態度正確

感覺好似72同雜巴交換左靈魂咁

睇到時間軸

清緊歌拎石…唔覺意過左1027prp

畀左個井務部主席位畀雜巴

我抽左最後60有償石

唔中

正式可以過返咩都唔抽儲無償石既生活...

Welcome to SSS

60石就抵抽

本來想係1027cap一次圖

課啦
每日60石抽點都抵

無晒囉
暫時唔再另外課啦

歐洲人聲優

雜B

始終唔想抽恆常…

一睇就知你成隊連後台都係限定

恆常後台

上次井完文香都未回氣
儲緊石

留係度
歐都變非
潛水

雜巴唔好呀...

誓不向千尋低頭

挽留牙

摸jai今日放假

雜巴唔好嬲

聽日要番學

開波農小櫻

畢業未

我明

係wor
今日雙十節...

仲有1年

雜巴既笑容，由我黎守護！

Lm

大野巴推咗雜巴幾耐

Gay

CHING

OK

幾耐唔重要
直到2017年10月10日16:13:50
一齊都完啦

一切
唔係一齊

唔接受gay佬

我接受rika

非gay 求接受

ちひろ派出伏兵ありす偷襲糧倉
損失半井軍糧

雜巴呢排搞咩
有新驚玩？

雜dee自從上左神臺之後就成日唔理我地

同女神玩 唔理我地

講乜都比人鬧
又比歐洲人曬親

笑咗

ME以農立國...恆常等超得...農石等FES WAIFU就爆落去...

我永遠支持雜b

好犯罪的感覺...

精明

朋友辛苦了

有你既支持
我決定走先

呢到啲人係惡啲，我都成日俾佢地鬧

梗係啦容dee
鬼叫你扮純潔咩

雜巴面皮好薄
唔似上刀巴

呢度真係好多歐洲人
利申：非洲人

負皮咗
希望雜b可以好好反省

講下卡池,黎梗幾個月,恆常將會好兇險,冇人可以迴避

唔係文香就冇事

我呢啲純情專一面皮厚窮蠢善良毒撚可以

香港九龍新界冇得避

下期fes 一係佢一係蘭子

fes,一樣走唔甩

冇石又矛錢,要儲井

SLS冇哂目標

希望唔好出SB

課到唔開心,停課一段時間啦

係CANDY ISLAND

等fes莉嘉

應該最少會出多6個sb,同埋會加速出

一次出三隻啦

係時候他界...

唔想fes文香係sb

生為武者，當以港一為目標
敗掃地，稱港一之時方適宜作此無敵孤寂之嘆

出啦,唔出真係一堆雙月限

登下先
智絵里 蘭子 藍子

杏 杏 杏

專心係公司做野有咩意思

如果真心覺攰就停一停休息下，小別勝新婚

絕對支持文香雙月限出公主

岩
我hea左勁耐
睇完cg lv動力返哂黎

雜巴一路好走，nojo就由我黎照顧

文香sb會變左冇得同奏一齊出

奏1.0

出其他秒數

好似見到有幸子抽

G chi

少左半個井

btw下個活動由協力變左打卡活動
即係冇新活動

fes機率由高至低

Cu 智絵里>>>>>>杏=肥村
Co 蘭子=文香>>美波>>眼鏡加蓮奈緒
Pa みりあ=唯=牛蛙>裕子86

花嫁幸子
要迎娶嗎？

Co蘭子係100%既波
歷代灰姑娘只有佢未出過fes

Pa唯出過啦

搵人捉走呢嗰変態

86應該會出恆常先
分分鐘下一期恆常就係佢，連住同WWG第4卷一齊出

出蘭子機率最大
睇下出飛鳥嗰陣儲唔儲到井,抽飛鳥井蘭子

咩野86

係播
明明有擺入隊

頭文字D
AE86 拓海

依家idol係咪最多9套衫？

rin 9套

卵用9套

仲有周子

唔見有嘅？？

smart live 延期到11日正午

明日可以單手睇ありす

周子

咁另一隻手做咩？

左青龍右電話

另一隻手呢

好成熟

原來係文字果隻

掉落活動
係時候清返M以下未FC既歌

唔打協力？

繼續協力

專心打協力既時間又到

石

張scout幾時先有得換新復刻呀

打算換mio？

係呀 跟住再打張唯同rock lee

今次好多張都想要
不過一定係換左唯先

橙,要用自己另一隻手解決

我繼續雙手玩,ありす係枱底...

依排好似趕住出曬拖左好耐既野
楓3.0,koikaze,arisu3.0,月限仁奈
應該就黎正式3.0時代

多出果隻手用黎斬放棄巴

兩單射左落海唔中
都唔知繼唔繼續課好

有冇ching幫手Po ML bot條link
急用 thx

佢嘅手斬極都有

睇銀包做人

我今個月個月限基金己經無左1/4

歷史係不斷重覆

留個念

adore

當年課幾十抽已經覺得多到有病先會課咁多
今日

本身應該可以初見FC M...
唔記得放防滑墊係底...
一下掃音成部機掃走埋

好有安心感

1834633

8888888888

無，梳

雖然6萬pt排緊3千5，但見到5000已經上到5萬pt
開始淆

今日先成部ipad飛左落地下

2000 10000線 growing 中

姐係以前係偽P?

幾十抽->pack->井
單位一路升上去

有冇 +xxxx果個

你

睇完SIDE M JUPITER果集
點解佢地唔係主角

應援

不過原來以前唔係認真㗎

大天二好似拎緊刀

堆恆常明顯等人超唔切啦
下一個就係77

原來一直以黎只係玩玩下

Molamola

集體回憶

好女仔ssss

唔好問

繼こないかぜmeme之後ありすmeme都要delete

燈神

未奈美

夠膽用寺島做主角我就反sideM反到天荒地老

其實之前都有同大天二傾過好多
佢應該都會理解我心路歷程

詳細等有鍵盤再打

你都唔撚係玩

點解??

搵市來卷弘做rival

google搵イジメコネクト

仲有86
好似仲差夕美首solo就出齊哂舊solo

召喚響子p

玩到咁大

搵佢去配961idol就好玩

果套心連情結？

響子先生的花嫁修行教室

冇錯

過左大半年

ありす仍然只係識士多啤梨料理

我果時有追
因為單咁既野整死好作品

越挖越多

溫生...

原來係玩完人唔道歉

錯post
テヘペロ

比我prpr 就原諒你

走開啦MKjai
一巴是我的

我純情小毒撚

偽P好啲喇？

仲要朝8晚6咁上堂 又要做功課

呂...
錯post

現充

仲要事後繼續抽水
都幾仆街

保重呀
堂係用黎走的

所以bd銷量插水

一b咁mk

套野係幾好睇

唔止
條撚樣本身仲要係巿來"朋友"嚟
唔熟唔食
唔好講悔意
直頭之後起第二個節目抽多次水
另外本身巿來係格game高手
嗰年諗住去美國打evo(最大嘅格game大會)
為左呢個"offer"先冇飛過去

面皮厚過腳皮

身體不適就算身係度靈魂都唔係度
不如休息養神準備聽日

Evo
咁樣冇左個機會真係...

但聰美鍾意佢

吓.. 我割咗包皮好耐啦

山下七海會員

影衰哂山下七海

雜b講嘢都有五個正皮
我人生冇希望了

好慘
比「朋友」玩完，佢本身仲要唔係好紅
咁搞法以後都對audition有陰影

點解growing storm仲有得打

ＨＫＴ8點完

8pm

收得工

個廚房

延長左 ?
見活動頁面寫1959

兩杯咖啡
兩杯野飲

1959咪8點囉

以為係日本時間添

原來係香港時間

之前有講過活動時間跟手機顯示時間

唔該曬大家

開ot

白信封

私色初見1MISS

油王

初見用左mirror打 ７miss
第2次1nice FC

金髮三人組
小惡魔x2 + ママ
mobage本身有依個組合出過?
btw草莓意粉極危險

唔怪得咭圖文香唔係度
應該係著左草

文香去左叫村上巴

完，應該唔會比人射落黎呱

你個排名係一個鐘之前架

我知啊，但兩萬七應該冇事呱

完

25614 pt...

感覺上有機會收皮

打到22500pt肚痛

啱啱趕得切攞埋3張sr訓練券

26696...收就收由得佢

26647

社畜用裡技响6點由10000pts打到咁樣算係咁

大家都辛苦了

36000收工
大家辛苦了

大家辛苦了

用一日打上36000

辛苦哂

打完event聽叉燒同睇小劇場休息下
病到就死

保重

o1

今晩有劇場睇

一陣沖完涼開電視睇

睇唔到澳一車尾燈

今日起身時四位數
Btw各同僚辛苦了

成個FD list都係卵用

你主力都唔係cu隊

佢之前無卵用

ging

人人都變觸手，得我原地踏步

冇卵用

我都係

好觸

只有我没有進歩

如果係以甜品作為event歌主題 咁基本上啲SSR就係她們幾位？

只有退步

挽留

訓撚著左
唔那係呀屌...最後個排行榜係點...

55

冇卵用又點？接佢返來都夠
應該有排都唔再買膠了

邊間廠出?

真係唔好再買膠

agger。。。要定期清理又要維修。。。

Alpha Omega

心急人上
有無人答下

mao巴準備水人買娃了

Thanks....
實物又係同DEMO張圖有出入.....

完前一個鐘

白貓

次次event 都瞓著咗

Ching點睇

2030有無？59998係咪應該點都安全

真心痴撚線
第一次追event，啪半pack石最後跌出5000我去跳樓

好過笨大運營些少

當知道アイル隻歌背後既故事
再睇返個Live...
真係喊左...

有就唔洗diu7 bandie啦

加。。。加。。。加

點解ios成日想貼圖都淨係得啲舊圖顯示出黎 啲成個庫千幾張相但係得百幾張可以上傳嘅

喊包

上咗iCloud?

眼淺又唔得嘅

除非臨尾條5000線好似2000線咁升...應該安全既

佢成日開新pool 跟唔到

今日坐巴士返屋企
就係睇台灣既P 講到呢一段
差D係巴士上面喊出聲...

其他apps全部相都上傳到 係連登有好多都上傳唔到
利申set咗optimse storage

我又無事

太眼淺
唔會好辛苦咩

見到你就想喊 點算

唔係眼唔眼淺問題

係由心感動而發既眼涙

ありがとう門司雪先生

好過冷血嘅

輝け流星の如く
黃金の最強のゲーマー
バイバー無敵風仔

食咗無敵星星

啱,自已舒服就得

理解不能

人與人之間有AT力牆
本身就唔係咁易互相理解

橙汁，好味

初中之前 受委屈都會喊下
之後睇化哂 眼水只會係打喊路出現
小學果期係手指比雕刻刀
𠝹左條半cm深既傷口
又係眼淚都冇滴

睇完LV Day4

CGSS
MLTD兩邉養生活動

大家睇完劇場

就真係可以抖下

所以你再扮喊我都唔會信你

颶我知你宜家好興奮.jpg

其實痛真係好少會痛到喊嘅

驚就會囉
見哂骨

肉體受傷
心靈受傷
共鳴感動

係三種唔同喊法

iCloud 上既圖片開唔到
得你部機上儲存過既先開到

唔想知

飛行系

呢個真

記錯肥村，story

唔想知 你地躝

卵用凛美嘉

晩晚攝高枕頭喊

買個攬枕

你地唔躝
咁我躝

玩留

每次課完都喊
心諗我做左d乜

又唔係話下下刻意想去濫情

只係活係個世界有時太現實同冷漠

你地睇我平時係網上既世界好似咩都笑一餐咁

但平時我返工同日常生活...

可以係全日都係零表情...同接近完全無任何情緒上既波動...

所以有時無論係二次元、定係由二次元引伸既三次元都好

當我仲見到一樣會令自己感動流淚既野

果下會覺得自己仲生存緊

有種...原來仲係一個人既感覺...

當然一切都係被動咁發生...

刪驚定死全家

放晒公仔冇位

揀斬手

半張床 放左書+公仔+膠

我躝喇

我都試過一床都係公仔...
之後...之後就沒有之後了

鏟過啦
我點可以比我班老婆死

我覺得我對你既關心
其實都幾多餘同唔合適
所以你躝啦

鏟完>>link 返 笨大ac

你邊位

因愛成恨.... 怕

Show Blocked User - 雜種

我係山本希望既好朋友

為IMAS而流淚要數番去15年了(時間真快)

冇資料講野

永別

打陣cuphead轉過頭上嚟發生咩事

感動派 vs 瑞希派 hch

你ust dd最後希望...

瑞希かわいい

我都想知

歌鈴bb

你d情債...

今集歌鈴正

今日鬥認老婆.....

我包晒

有卵用

天敵

MIO又出黎賣隊友

無得睇

熊jet先生恆例

粒星星無敵完了

チエリないいぞ

冇咩緊要野都係唔好出聲

雜爸

又like三上D相

我幾時有講你係我邊個喱句
你講左句叫我躝
我係覺得你唔會咁講野
先問一句 你係邊個

又改

你地咁互相了解對方

你記性咁好做咩

睇黎你get錯左「你邊位 」既意思

其實個復刻sr scout有冇講幾時轉
等party night未央等得好苦 有ticket冇得換

唯巴你係冇get錯
我叫你躝 係真係想你躝

Nao

我叫遠藤ゆりか

痴線
有人同我同一秒負皮

影衰山下七海仲唔夠

做咩啫你哋
現充耍花槍去第二度啦

我直架

嗨！遠藤ゆりか巴打！請多多指教！

priceless

笑死...

一個井

貴圈真亂

花生中

咁就七個負皮
你地係咪比慣負皮我當減壓發洩?

遠藤ゆりか有乜得罪你

真係唔知咩事

大家請冷靜

打協力換啦
禾陪你啦

佢係我家姐

高橋花林有CG配 ゆりか無份

耍花槍

盲喇

潛水以示性取向正常

chill out！

男男都好正常
我地好開明

本身想買PS4 太鼓玩下
Game 都未出已經預告定有6個DLC 歌pack

Bamdie 驚

Agger
我都好歡迎我事務所嘅idol百合

到底雜巴有咩魔力令本post眾多巴打向佢俯首稱臣

me單推o1

我只係同金色頭髮既idol有溝通
rika yui.........................................

基情四射

#bandai老母

你地唔好再講啦
一陣雜巴又潛水

成班痴線佬

雜巴好正常 基既係你地

請接受大野巴

出本

呢度做狗鐵既手足
五個有五個都係

雜巴屎忽好緊 唯巴有無興趣.jpg

\o1/

條友又賴比人hack架啦

利申我只係對大姐姐既屎忽有興趣

CP

啱呀

I go to school by bus

做dd仲洗鬼坐巴士返學咩

Pls support our...(拖走

有無人總結下今日有咩大事, 有D忙

佢心諗好掛住我對蛋蛋

雜巴被屈基佬

ありす 出恒常

其他都係本POST日常

HAHA

未同suddy交流過

恆常arisu終於出
大野巴因為點努力都得唔到雜巴既愛,忍痛割愛,專一返於大天二
growing storm完左,放棄巴最後3粒鐘無打過
其他待補充

踢爆佢

私色gift實裝 萬歲

呢度啲清好恐怖。。。

Agree
屈完雜巴話日常

Oh! What the hell

This

係...
我好耐冇見過我D留言係冇負皮

永遠唔去off會

諗住私下約人？

佢女朋友

仲有新男朋友

實捉到你

我有女朋友架
你地D基情唔關我事

唔夠膽去off會

有o1係大廳
整多個十號波都唔驚

同居？

O1力場

今年都唔敢去off會了,個post太多痴線佬

冇資料去off 會

聽日小心睇路

好肉酸...

SAME
我呢D毒撚又會比人逼飲UO啤

財多身子弱

冇石派既

咁我一定身體健康

以後唔飲豆奶

容dee
我不知者不罪
要報仇唔好搵錯人

玩左咁耐
而家先有第一個500萬fans
仲要係一開潛能就200萬fan既凜

Me2

因為你多SSR 成日用唔同隊?
我總fans 數集中晒係某幾個idol

凜

30個100萬以上

十幾個百幾萬
最高得3個2百幾萬

其實覺得你都幾矛盾...追分淨追卡唔農fans

有農
只係組好一team,農緊
見老婆出新卡,又換左另一team
無限loop

DD的煩惱

我單推我覺得可愛既idols

DD係咁上下

原來今集聲優雜團搵立花理香做嘉賓
下星期就阿豬咪

72你唔係DD啦
似神農氏多D

CG團

一路追POST一路笑到出聲

有乜咁好笑

Me

下面仲有十幾個一百萬fans

同一堆30-50萬fans無附聲

DD既典範

岩岩のじょ都問我笑緊乜

我都係今次先farm到第一個500萬

其實雜b覆我會貼圖都知咩圖唔洗禁了

求各色王冠（大量）

299抽之後等15號換王冠

果然係本post第一DD,我先得11個過100萬

正解

笑左

經過今次活動芳乃終於做返pa第一

Deep 隊升潛係咪冇所謂
最後個總數應該唔會有分別?
凜3.0 dance值高 但之前升錯visual

掛左3次活動

卯用由谷底 過左mayu頭 上左cu第一

打groove咪差啲啲
其實都無咩所謂

見到你智絵里第二我好欣慰

其實係，不過硬要講如果係DANCE BURST就可能會蝕D

差好少

你係完美主義者的話先重刷啦

話唔定遲d會追加潛能上限

邊有咁多冠

佢係我第一張CU限,所以初期係咁升佢

智繪里係正既,決定做邊個P果陣就係佢同響子之間爭

缺耳環
冠係咪上個月週年慶祝易跌左

好閃
又開錯話題

我CUTE 隊D皇冠畀晒智絵里
無咩煩惱

其他隊就麻煩D

你衝SSS不創打咪覺得跌多咗囉

加上限到35 但係只可以有2屬上到9以上

Fans 數點會曬

Fans 數係肯打就有既野都曬？

10 10 8都好吖

雜巴個SSS都曬到下

即使唔夠咁多巨巨多fans,但都付出左好多架

辛苦了

無付出既 最少都有1 fan

好多肝帝

收島風w巴all 500萬fans...

你好似刷到無野刷

w巴過左500 向1億出發hch

希望唔好屈.jpg

mo屈。。。

我記得我剛剛到1億嗰陣w巨已經有2億了⋯⋯⋯

雜巴全體5000萬既時候
W巨表示：我凜5000萬fans 你呢

頭先係咪有人叫我

想認識巨巨們請問應該點做

55agger

Pm風立花山/高恒楓/大橋彩香/容我快樂/高橋未奈美

post主「チエリエル」就係連一，有咩事搵佢得啦

澳一出現了

咁我應該搵邊位，新人迷路

記得雜巴係小薯就得

認住我毒撚

搵佢地做咩

原來我仲喺QNA

參拜掛,btw 歡迎你

名人

見神就要拜，多謝你 仲係度摸緊點PM
利申：開左AC無耐

無得PM 好似

同yui了

起身個po多左十幾頁…
竟然見到大_巴同_巴耍花槍

不如咁啦，我開個協力房，有興趣既巨巨入一入加我好唔好
仲摸緊D功能係邊

369

夜啦

雜巴係小薯
其他人都係巨巨

8868074，有興趣既巨巨麻煩入黎加一加我

55

ありす同ももか要早訓

你聽朝再開過會好啲
啲人訓晒

SSS LV213

呢張好殘惡

又係巨巨扮新人
真小薯我行開先

係度我新人係真，驚入面都係小薯

邪惡
眼瞓到打錯字

唔識協力add人

開一場就加到

好想睇5隻限文香

那有文香

呢個係m巴？
又會咁有緣街場都撞到

一黎就28星

話唔係巨巨都無人信

係

秘密廁所…

下次超得真係真係頭痕

頭先清體得一場唔係support位…唉

又多位巨巨

77

出完秘密廁所出77?

好彩冇體閃左人

辣殺an機又lag

\轉會/ \轉會/

我地先係辣殺

協力出鎖匙

預定超得ありす
話晒都文香個女

mio 1.0

又見識到1位新巨巨出現

無時間清體打協力
睇黎要放棄換曬舊sr

大家聽日有機會再玩過

超要等3個月
真接抽好過

個個巨巨話自己新人

未有機會同巨巨你玩
拜兩拜先

都係個句，我係依度係新人，驚入面都係小薯

希望唔好扮

本來打算超mio1.0, 但係ありす...
搏下60石先

上年第一次超得我都係超左mio
唔記得咩原因

俄>卵用>MIO

超得個list真係好長

蘭子>卵用
第一次超得未回坑

超得個list得返十幾隻

今集劇場神回

未睇牙

+1 冇資料討論

填問卷啦

唔識日文9填

fc 29既分仲低過fc 27

協力仲差45k

加油

個個都小薯，唔通個個都小薯咩

Yes

今朝4點幾比隔屋鬧鐘嘈醒

咁勁

塊牆薄到咁

我都淺睡
小小聲都會醒

卵用>軍神(原先想㨂愛梨,不過果次未入list)>俄>法>飛鳥
(下次可能㨂女警)

咳醒

咪嘈啦

有無好d呀？

病牙？

唔好J咁多俄妹

same

好眼訓

比起悠貴
ME覺得冬甩更加似係FBI既陷阱

同京子好難分…

邊個係京子

歲納京子

變左肥婆加奈子嚕

摸仔傻咗？

加奈子係有肉地

百貨應百客

肥

少少肥，多多趣

打佢屎忽

捏肚仔

諗起p唱きらり首歌個陣掐佢個肚

這個甜甜圈都位置...怎麼說好呢...真的好色...

好正

想講響子…梳

kyo子

想食冬甩.......

青山巴

其實我上網搵緊Wallpaper
貼上黎順便方便我整返落電話

呢個post第N個翼P

偽P fb like咗上坂d相

Mltd 新ssr木下ひなた

正常

Passssssss

鄉下妹，不了

發覺偽p fb status每日都會係度更新

佢把聲有少少難頂
個人認為

知道cgss 出arisu

MLTD出鄉下妹避戰

本身上到3字頭
但留到係5000內就算了

繼繽儲石等桃子

單手打歌

新礦洞

iPad撚

都仲有20000內

Smart live試左一鋪

真單手+幾有趣

但個slide判定幾嚴（怪？）

補充

Slide的時候要响下面play area冇標示咁估自己到唔到位係大fail,希望改善

學以致用既感覺唔錯
D書冇白讀

其實可以直接禁上面

佢個lv係單手mode stand alone架可？
18lv cls 慘死

按上面仲難

Slide我按下面我睇到條判定線郁，但按上面佢係跟佢内建判定你手指到左都可以miss

試左4場

再研究下先

其實有無個畫面可以cap嚟睇睇

打緊點cap

31lv都無咁難

Slide似係分左三格
郁一下手指就郁一格

試新野，#901讓俾你地

hold住有上下郁好難就位

應該唔洗就位

要

打左杏歌既就知鬼門係slide判定

原來係強制Update...(唔Up無得玩)
一陣lunch要出去搵WIFI

最緊要郁既幅度/速度大少少
你慢慢郁條野唔會變大
係超難中

開始get到個slide係咩事
再做下實驗先

900

冇特登就位我都連到

多謝72巴...
我f5到傻都未見到900
好在有你幫手...

真音驚mode

單手打幾得意,btw PRP會計埋smart d分

冇難度

全世界一齊升，結果都係冇分別

唔識玩

真係唔識
連擔當歌都打到落閘

MLTD唯一優點得返個事務所同仕事mode

痴線

我明白了

下回就fc

等睇大神拍片表演兩隻手兩部機打唔同歌

打同一首歌

左手smart live 右手M+

雜巴

miss左最尾個位

開聲打第二次
好似明白到D野

速度幾多？

我知道玩法了

1542 prp

留名睇巨巨爆發

2000 Prp 不是夢

smartlive只計三首

PRP變10+3

想問點開smart live

原來計3首...
當每首100
都可以加成300

smart mode真係另一隻驚黎
判定嚴過平時成倍

限定/M+下面

我可能都係會用返雙手打

唔得 唔識玩

太易玩了！（cv達哥)

協埋45k先打smart live

大天二

文香smart light得1*...

我估計應該冇錯
Slide
應該得上同下格
過左一次判定就再重新計上下格

連一

我頭先既研究成果

Play area左邊slide判定會得約5點而右邊有約9點

所以左邊slide判定係極鬆，中至右開始有違和感

同時接近判定前你可以响條線見到現在判定點大左

以上係我的報告

打左兩場好撚難

咁辛苦打m+追prp變笑話

大天使我知原速
其他人速度有無改到？雜巴唔show我

文香對我地幾好

7.5

無咩笑唔笑話既
個個都可以打得既野

唔明咩係左中右slide

大天二: このゲームには必勝法がある

下面play area

用左放置隊加150石慢慢摸出來
希望幫到大家

5點同9點都load唔到
可唔可以解釋埋
閱讀u

仲有係唔係play area玩有無分別

似喇似喇

下面個play area你當一個長方形
手响最左邊玩，slide的時候佢會俾5個點你判定
最上
上
中
下
最下

而譜面的slide可以納入約9個點
最上
好上
幾上
上
中
下
幾下
好下
最下

咁你响左邊玩
判定最上就會包左譜面判定最上+好上,咁咪易左

Sorry for 1999

雜巴要fc了

高垣會資格上調中

要有第一期同齊楓楓至有

點跟

大概清楚個判定
而家係差反應未跟上

可以較右邊

ME麻痺

me手殘
連light都FC唔到

ME眼殘+腦殘

呢度啲ching ho ging

THE IDOLM@STER綜合討論區[169]高楓會入會資格更新通知

Me手腳唔協調

前面好易
後面成日拉過龍

打橫玩易啲,好似係

Smart Live幾好玩 意外地有難度
好似屌打左mltd果個

試左
好似真係

試下先

MLTD個個比手殘都玩得掂
Smart live真係有啲難

教8速都幾難打
由其tokimeki，密到死

又多一班觸手覺醒
利申tokimeki打得差過你

幾有創意
不過真係玩唔掂

原因應該係大家都練熟左呢隻

あ

り

す

ペロペロ

ありすペロペロ

卯月ペロペロ